［有一張圖］紅圈呢條友好熟口面

習近平

習總原來有啲咁嘅興趣

HKU唯我獨尊

錯post ？

睇錯咗做自己個post

比次機會HKU啦

左邊條女都認得

我覺得係鄭苦嬅

cls

淫夢同好會

左邊條女好似幾得

習近

何方雜種

小心俾人捉上去洗頭